［討論無惡意］泛民應否總辭？

唔關民哥事，
純討論，
而家情況係：
去到入立會已經話哂比人聽係咁政制好有問題，講真而家立會入面咩環境大家都清楚，連否決既能力都冇啦，剩係靠咩突擊做主席，重有可能話自己擔任唔到走先。

6.12之後上到立會，都係突顯下啲官自己係到出醜，令人覺得氣憤既說話，真正既立法權依然蕩然無存。

下屆如果政制唔變，DQ一大半，有另一半叫大家做埋三票選民，真要打擊公司票都成問題。

有溫和建制都提議重啟政改（當然係831外），雖然佢地冇哂勢力但都郁到佢地，面對核心問題。

本身都要休會，留係到除左份糧重有乜野意義。朱生推區會，但啲候選人又準備畀人DQ。

如果真係要有改變，係咪應該係「溫和」上面都做得徹底同巨大意義啲？

（唔想再見到同伴死，唔好自尋短見，we love you all，唔開心話我地聽，一人一啖錫返

補充返少少，學某同伴話，
其實總辭就係要引發憲制問題，
到時一只有某啲改變，先可以重整立法會，
而且可以make noise，繼續引起國際對政制上面關注，
歸根究底，我地點解而家要做咁多野？
就係因為明明有二百萬人，但冇否決既能力。
所以係大家慢慢將視線轉移落區選同立選既時候，
政客係咪應該要做返主動，將問題直接拉落去改制上？
絕對係冇轉移視線，你而家叫佢「撤回」佢重慢慢磨你，而家要不斷有新式閃光曬醒啲準備又瞓返既人

推代議士唔該做返啲佢地應該做嘅野

第一個dq就應該
但飯民一直講緊血債票償就知冇可能

唉 籌碼冇哂
就快回復歌舞昇平
林鄭做返主導 做個樣出來傾。
風向就係：我做左野，冇人同我傾，即係你地呃大眾。

咩叫灰？我覺得係捉到鹿唔識脫角，
比哂機會贏但係泛民停留係叫人「體諒後生」，
白頭佬重諗住用血肉之軀守護崩壞體制。

大家唔好再輕生，輕生連籌碼都唔係。